有無人覺得百事好飲過可樂

覺

「百事唔係可樂咩？你果支叫百事他奶呀？」

百事有可樂

有

我試過，根本分唔到

咁渣架ching

百事我次次飲晒
但可樂我都飲唔晒

甜

係咪睇電視

所以KFC用百事幾正

鬼佬飲百事多

因為百事唔係成日有 所以好飲